竟然會訓斥講開香檳狗隻 有咩目的？

匪共想出咩手段？
想懷柔？

拉攏中立

扮野姐屌 文字就話訓斥實際話佢做得好都無人知啦

林大總統出聲未

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！